點解站在樹林內就如沒氧氣

唔係好多氧氣咩

因為係夜晚

你快樂過生活 我拼命去生存

可能佢夜晚企係果度 吸哂啲二氧化炭

樹林暗指石屎森林，其實講緊香港，如沒氧氣就講緊生活係香港依個咁壓抑的社會每個人都被逼到透唔到氣

利申英文Reading5**

關英文乜事

講緊企係樹林入面都透唔到氣
可想而知幾咁灰囉
呢句運用左誇張手法
目的係引起讀者豐富的想像和強烈共鳴。

直必腸

就算有大量氧氣 供出， 但你係殘缺 既 有同無都無分別 同你無關係
個比喻 真係咁難明咩 🤔

或者咁講 你 只見到 黑夜，黑夜先會出沒 圍住你既森林 只有陰森 而無氧氣 供出 個種壓迫 感

因為佢身處係迷幻森林

你寫啲 更好既黎先

點解一雙手只要握成拳頭能捱下去

樹木係晚間由於沒光線 不會進行光合作用 只會進行呼吸作用 消耗氧氣 釋出二氧化碳 因此晚上既樹林內真係會沒氧氣

利申maths A

要跑得快過馬先可以評馬

又開大技

藍色的窗簾

同埋真係有人覺得陳詠謙啲詞寫得好好咩

殘忍只需一棍

呢句真係